警方收到線報才放蛇與該女子性交，並不存在強姦

對惡意抹黑、污衊、侮辱、中傷和嘲諷警方，並煽動對警方的仇恨，警方表示強烈憤慨

支持拉埋條女犯國安法

睇緊啲你條蛇仔喇，唔好俾佢亂咁咭人

衲dee 英名

精已射，不解釋

屌

衲dee又中

放蛇唔做得嗰喎

好快會告返轉頭

留名睇班垃圾警察點回應

警賊用碌尻執法唔洗你教

呀蛇話你係雞就係雞

一名女子被控抗拒執行職責的警務人員